請大家唔好再噓國歌

可以考慮唱國歌，例如今天我、獅子山下

300蚊就奶共？